屌你老母 保民聯個司徒江超英文名係Desper Szeto 係咪想笑撚死我

Desper Szeto 即刻笑出聲

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

大家笑完繼續做返正經野

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目

建制B隊可恥！

美孚街坊路過表示冇見過你

Dipshit Szeto

故意改啲後生人鍾意嘅名，諗住想呃我哋

佢何君堯朋友黎 朋友係警司
黃絲唔好中計 唔好投保民聯

打死吧死途

屌 建制b隊 咪日日提啦

成首歌送畀佢啦

建制既作用就係俾我地呢啲黃絲笑架啦

有咩好笑

保民聯仲藍過民建聯

諗起創意台首改歌

補link

啲屎擺喺屎度 despacito

agger
無嘢好討論

係咪扮親民諗住吸黃絲票

一票不投保民聯

推

藍絲林夥拍despacito , 外加譚耀宗葛珮帆

依家啲藍絲候選人連腦都唔見埋

個名有聲

唔好講笑 即刻想唱出聲

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

弱智藍絲想吸青年人票

呢班友親政府過民建聯
先祈唔好投佢哋票

反正民建聯咁多年都唔知做咗啲咩，試下投新人新氣象大家說對不對

唉好擔心，一雞死一雞嗚

Desperado 簡稱Desper 麼

一票不投建制派

Justin Bieber

diaper szeto

又笑對家啲嘢
笑笑笑 場運動就散喇
畀人搶focus都唔知
人地扮下嘢咋

不推文回覆！！

蝦蝦蝦。
笑完，勿幫手宣傳

真假難分

打倒保民聯人人有責

9up議政

仲要不求甚解
擺明上網求其search 又冇理個出處

懶年青咁，但係啲真係後生嘅一睇就知佢地咩料

建制想洗底，藍絲投哂佢地

𠝹民建聯票

建制b隊淨係識抄

美孚街坊一齊追擊佢

啱 佢地藍到發黑 係民建聯二隊

呢個建制B隊都好撚勁下 包裝到係黃色扮親後生仔 實質係藍到仆街 D廢老今年一定投佢地 我老母D藍絲GROUP都話呢隊野好過民建聯 再呃埋D年輕選票 果4區民主票真係危危扶

假黃實藍， 小心

呢隻崇洋偽藍絲竟然妄想可以欺騙我地嘅選票？
可笑又可恥

lol

髮線仲高過隻揪sir,藍屍係咪多數都咁既死樣

9 up議政巴打團隊

建設＝建制派二隊
黃勿投

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

wtf 10.1唔係披麻戴孝咩？

其實幾有諗頭

建制

@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

淫賤聯分隊B號小隊

咁後生就咁唔怪得何妖依家搞成咁

屌建制B隊收皮

以為改咗名就唔認得你？
根本就係民建聯

即刻諗起呢首

啲屎擺喺屎度 despacito

屌娃

叫得建制B隊實係on 9##

大家上到去記得留言 一票不投建制B隊！

親人死先披麻戴孝 中國係我地親人咩

街坊表示點解我完全唔知發生過啲咁嘅事
知嘅話一定踩場
建制b隊

屌你老母係公司笑左出聲

咪係囉你講乜 建制B隊走黎扮黃 我屌！

屌你老母 係Office忍笑忍到成個人係到震

up

唱出嚟

西班牙神曲

屌笑撚死
but建制狗不了

屌娃

之前係連登開po搞眾籌，以為自己友黎，差啲中伏

你會唔會跟住一齊唱先

建制b隊

on9建制b隊

反對建制派

唔想再見到佢啦

點解你個日程表 929唔係反赤納粹大遊行嘅？

不愧係對家啲人
改個名都特別搞笑

醒少少當幫忙

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我文宣group拎黎用 之後有見到呢個 929遊行大推！

想知多d

藍屍老母想捐錢
我就話咁大條西環水喉使撚

不過我都想知佢銀行戶口同籌旗方法 提防下
有無人有資料？

保民聯唔係自己人咩

有聲

緊係唔係啦 建制B隊可恥！

其實好危險，佢哋咁有部署，好難想像下呀爺落左幾多功夫，好心寒，尤其是撞正依加經濟低迷，下年大事。唔好令佢地岀名。

佢網站有 小心叫老母唔好中計

佢地支持送中喎，咁都叫兄弟爬山？佢打我落山就有

民建聯B隊可恥

佢地係深藍，黃嘅投票一定要俾民主派

fb好多真心膠

佢哋上個星期先至比深黃圍攻，屌到一棟都冇，抵死，保皇可恥

唔係講笑
個FB真係建制到無得霸建制

*再

垃圾保黃

保賤聯死開啦

支持送中呀人地 咪撚亂up 陣間搞到有人誤會

Lol

做到呃埋你，佢哋都幾好嘢

~:&,^|*<%^~¥~^|^}#£,^! Pa Szeto
@(@)@-?a[€<[+?*?[+% pa rito
_€[€|[*]. Amigo
Desper Szeto

[member]p牌藍絲扮黃絲扮藍絲
一票不投保民聯[/ member]

梗係啦 我地黃友邊有可能比佢地咁易呃

同sam hui 一樣

好似仲有個叫西門遠
姐係叫外國勢力、西方大門遠離我地

請善用不推文回覆
咪再幫班保皇黨宣傳

似乎你似真心膠多d

民建聯點解可以咁勁,
搵親啲後生嘅都係周浩鼎咁嘅衰樣,
成浸奶共味出晒嚟喇,
仲想呃我哋

五大訴求 缺一不可
921 再光復屯門公園 + 元朗恐襲兩個月靜坐
922 和你塞
924 各區《逆權公民》放映會

屌 又係佢地b隊 一票不投建制派

929 全球反共喎

despacito

一票不投民建聯

建制 B 隊，不了

佢真係2X歲，唔知點解佢去左做建制

利申：同一中學

建制上連登搏見報？一票不投建制！

一係用不推文回覆
一係就唔好再覆

始終都會有人為咗錢做呢啲嘢，唔好再同佢地來往就得，係對佢哋最大嘅懲罰

大家要小心
民建聯哩鋪都識同泛民合作迫林鄭同我地認低威，証明佢地都開始偏黃
突然間又殺出一隊極藍既b隊

一票不投建設派！

咁咪仲好

好想出位喎佢

開始分唔到真假

不小心負評左

哼
鳩人改鳩名

路過聽到佢地暴徒曱甴咁叫示威者擺明建制b隊，老母仲想氹我投比佢地，不了

人型做咩都型 人柒做咩都柒

佢fb page share講人講地喎

民建聯B隊黎 大家唔好中計！！

保民聯係B 隊！可恥！

扮晒政治中立，實情藍到仆街，見過佢哋同啲阿伯喺到屌示威者

賣港保民聯

仆街 民建聯b隊勾結外國勢力 漢奸走狗

我唔講咁多喇自己努力做下backcheck啦

show blocked user 上一頁
不推文

又黎呃啲阿婆阿伯票
可恥

擺街站時記得挑機問佢地良心去左邊

同埋記住大大聲講話「得啲仲覺得自己係中國人嘅人先會投俾你哋咋」

佢地新嚟架，民建聯換皮，千祈唔好中計

佢而家日日喺美孚龍津個位宣傳
放工一齊去屌柒佢

多謝支持愛國愛港支持特區政府依法施政建設派保障民生建設聯盟

屌又想呃廢老

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

河妖細蛭lai ga

民建聯？不了。保民聯？

笑撚死

保民=民建

亡命之徒

FCed 佢哋同中聯辦好熟

是但啦，我都唔會投佢㗎啦

收皮啦，想呃鳩我地
身邊啲朋友就係比你呃鳩左
加個密就當講真野
垃圾禮義廉b隊

Despacito

藍絲扮後生吸公民黨啲票

9up狗扮黄呃票

識佢藍到仆街
建制B隊無誤

係

5毛
Blocked

佢5毛黎

收樣啦5毛

5毛

Post
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

咁後生走去奶共
唔好幫佢宣傳啦

叫老豆老母投呢隊就岩

幾年前識（唔熟）有個仔仔係HKU grad後尾走咗去建制某黨做社區主任
未來如無意外都會推佢出嚟接班
真係唔明好眉好貌再加咁嘅底都埋建制堆...個腦係咪出咗事
如果係為錢大把選擇啦講真...係都要犯賤

只要四兩撥千斤就可以用黎界民建聯票

笑到收唔到

中共已經放棄左民建聯，力推保民聯做第一大黨

用 despacito 改詞整首改啦

Demosisto

一齊report到個page收皮！越黎越多藍絲like個page
我地唔可以輸！

咪咁啦～我好鍾意首歌㗎

哈哈哈哈哈哈哈

哦～
屌終於明

收皮啦，做戲扮黃

屌呀

唔好比exposure建制啦

Push

笑完report

全部同港澳辦有關係 韓正嗰邊條線
全部藍絲狗

咪係 一票不投建制B隊

終於睇清佢真面目

民建聯工聯會啲老餅做咗咁多年都冇建樹，宜家俾後生上位，泛民危險了